{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 베네치아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時に設定されています。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合、ペットの入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 基本調味料と常備薬も提供しており、駐車可能で、近くには渓谷があるので水遊びを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴も可能ですが、ペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火での調理は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。他の利用客に被害を与える恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "基本調味料や常備薬は提供されていますか？",
            "answer": "はい、基本調味料や常備薬も提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷があり、水遊びを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 481
    }
}